范國威區諾軒被DQ，各討論區反應

香討：

高登：

連登：

Bk同香討一樣

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

郊登直程post都冇開

郊燈係郊外地區 空氣清新

Push

睇嚟咁多得連登正常
頂多多個郊登，不過真係冇晒人咁滯

再討論就變分化

上面啲討論區仲有人睇嘅咩

唔計連登

明明當年都係方舟黎
唔知點解做唔起

Bk應該第2多

介面唔方便/難有ac
始終用慣高登

大家咪又係isp email
唔通你係7仔20$ac

申請膠/郊登要問埋好多on9嘢
好難申請

是旦啦，補選咪又係多數派贏

唔好咁講
之後只會更黑

中資係香港已成市場毒藥！

鄉土呢啲五毛狗欄就算啦

同溫層姐